【黑哨】摩洛哥首隊出局 賽後鬧球證選擇性對葡萄牙用VAR

有睇場波，個個都會知發生咩事

摩洛哥於周三不敵葡萄牙後，成為今屆世盃第一支率先出局的球隊，但中場岩拉伯特賽後對球隊出局深感不值，除了指責葡萄牙死守，還斥球證選擇性地採用VAR（視像助理球證）。

岩拉伯特所指的，是摩洛哥在上半場曾有兩次疑似可博得12碼的機會，但球證基加沒有吹罰，也沒有選擇用VAR來審視自己是否錯判，因此惹來摩洛哥球員不滿。

「我認為我們值得有更好的結局，更值得勝出，有五至六個黃金機會，而他們根本沒有製造出機會，只一味在防守，即使連基斯坦奴朗拿度（C朗）都在後半場。」這位效力屈福特的中場補充：「大家總愛說VAR，但假如你每次都不用他，那也沒有用。」反而比賽中較好笑的地方出現在下半場，基斯坦奴朗拿度曾在一次攻勢中於摩洛哥禁區邊緣被踢跌，當大家以為球證走到場邊是想使用VAR系統，觀察C朗是在禁區內或禁區外跌倒，原來他只是走去場邊換一支消失的噴霧。

摩洛哥提早出局，是因為西班牙稍後對伊朗的B組第2輪賽事，其中一隊必然會在總積分多過3分，因此已注定無緣出線。

我認為我們值得有更好的結局，更值得勝出，有五至六個黃金機會，而他們根本沒有製造出機會，只一味在防守，即使連基斯坦奴朗拿度（C朗）都在後半場。
咁熟口

5，6個機會都唔入就算數啦

起碼3 4個埋門起腳都係靚位 自己渣把握唔到就算

咪係 人地提子成日傳甩波俾你埋哂門都唔入

首隊 埃及

樓主冇睇場波

埃及琴晚輸完但數字上未出局
摩洛哥就已經出硬局

吓？

前晚先岩自膠

邏輯上既錯誤
自己把握唔到唔代表黑哨係啱

死守都要鬧

賤種係咁

有中国人基因

雖然葡萄牙係柒
但摩洛哥都係半斤八兩
成晚咁多機會 大部分都射到成pat屎咁
加上提子個龍咁fit
比你地十二碼
我都覺得你地入唔到

尋晚有黑哨咩？

係，因為黑哨令到自已幾次黃金機會射唔入

兩隊6分又點樣數字上未出局

摩洛哥出局先，打完11點果場，埃及先真正出局

係都要衝都出嚟柒

d讀唔成書既賭仔妄想自己可以賭贏精英階層既精算師
然後輸左就訴諸陰謀論

唔自己考得唔好唔代表香港DSE係好tim

麻煩睇睇埃及同組另外兩隊對賽時間

兩樣野有關係？
小學雞

又柒到冇眼睇